【炒燶車位了】嘉湖車位113.8萬沽 業主持貨4個月蝕14%

社會局勢持續動盪，個別車位業主寧蝕讓提早離場。中原分行經理曾芷妍表示，天水圍嘉湖山莊翠湖居一個單號車位，業主早前叫價125萬元放售，新近減價11.2萬元或9%後，以113.8萬元沽出。

曾指出，原業主見本港局勢不穩，有意重組投資組合而提早放售車位，而上述車位於今年4月以133萬元購入，現帳面蝕逾19萬元或14%。

以車位現市值月租2500至2700元計，新業主料可享約2.7厘租金回報率。

叫價-10% 炒燶

133萬買喎, 本身叫價125萬賣得出都要蝕啦

現帳面蝕14%逾19萬元 都唔叫炒燶?

想人地蝕多D? 人地識止蝕都唔係蠢仔啦

d傻散係匯豐 輸幾十%仲叫繼續供

點解唔strong hold

蝕得少啦
好快30%40%